依期一齊旺! 大家唔好針！[317]!!

今晚贏爆馬會

lm

齊齊羊大錢

想追數ALLIN 咩野好?

但好似唔係full team

全北上場韓職留力到

但咁都唔洗輸先勁

留力今場 準備all in

入左1000 7點全北

韓狗打假波啊屌你老母

all in

今次我唔ALLIN了, ALL親都輸

全北淘寶你地點買法

串

亞冠頭兩場半大有冇同路

點串

客客
2X1

係主隊太廢

我返黎喇咁多位巴打
exam秒針

全北啲飛

全北快買

全北派錢波

贏左四千蚊。買500蚊六合彩。
如果收得反40蚊都當贏

全北一開市就插水式跌

六合彩係唔中1000都唔會中
要中$10都中到

利申冇次多過2個字

同我可以做個friend。一樣

全登撞車
信多佢一次

但鑊利要回吐嫁馬

撞車串淘寶
有無人一樣

應該大把人咁樣串
利串 串左

全北買-1/半大/客客
好無
得反1.5x雞肋

全北贏硬架咩

賭波勿貪心

利串湯圓

其實主隊都唔廢
大家炒哂車

泰仔主都係0敗

快入韓仔

只可以講泰仔唔差
自己地頭有能力迫和全北
睇尾盤穩陣d

不過泰仔都好多外援。怕怕地。好似修咸襟賭d

岩
睇尾盤

都係。臨場先買穩陣d。輸都無得瀨

估計北汽到1.7水位會轉盤

全北洗唔洗一開盤就落到咁

盤都唔撚走了 咁低水
直屌2x1
廢車讓勝 淘寶客勝

我次次都係等最後十分鐘先買

正解 支持修仔護級

抵你羊

CLS

最後賭注
汽車串淘寶
黎大勝日吧

近排先開始羊
之前好多巴打睇住我針左5k

亞冠

舊年蒙通聯16強對川崎全敗

好事黎。有輸就有贏。幾千幾百細玩開心下算

咩解究咁多初盤下熱一開轉哂軚。有無鬼

收到風全北必贏

高水好快啲買

我都怕係咁。
細細地買算。
琴晚亞冠頭場開半客全主
怕怕

全北韓職拜仁

等睇又有人講「講過唔再買亞假」

有冇人撐柏圖

點解冇人要天津

全北幾水入手最好

巴打心水清

因為中立場嗎

整體實力恆大我諗勁過柏圖隊既

再買斬手指

睇定d 臨開波先買
應該會落少少

隊泰仔係咪上次玩鳩恆大果隊
換間遠酒店比佢

條仆街成日想食迪麗熱巴 做到出撚晒面

係 最後迫和含大1:1

見到啲人話查比空難多次真係無陰公
我都買咗查比

講得呢啲既賭仔多數輸一世

1.57>1.59

全北啦

支持

天津往積食住恆大

點解冇人入球大

艾杜哈尼+1 係咪100%波 17連勝

亞冠想要2場下盤是否不智

全北正正常常其實贏真係唔難 上輪聯賽仲要全副選 睇得出好緊張 正係金信煜2米都屌打泰仔

cls 又黎1000% 波

淘寶角大？

全北剩係玩高空波都贏 記我小組賽主場贏權健6:3

天津都開始落飛

個2米前鋒係亞洲黎講真係屈晒 有身型有腳法 現場睇佢對kitchee真係屌打 泰仔仲要唔係高

泰仔夠快

泰仔X淘寶了

不了 全北水泥firm

考完第一科

全北少主力出國

有即場 睇埋個陣先買

周巴
我朝早果科秒針

全北嗰場2.5大 10.5角大有無機

一堂lecture都冇上過 溫咗6個鐘去考 竟然覺得幾易

你覺得考得好差？

1堂都冇上same
溫撚左唔知幾個鐘
秒針

要計數 唔識

以後識買了 請上船

stat?定acct

仲有普多斯基

今晚買咩?

全北大船

最緊要睇埋個陣

上車啦

衝動哥唔衝動

全北成日古古惑惑 睇陣呃唔到人

唔講啦 總之數

下科加油

好想要廢車

屌今晚英超諗住買打和支持西布朗
買錯左讓和

有西布咩

琴日蘋果啲tips 睇左幾場中哂

史雲斯修咸頓打和
西布朗先唔洗死住

宜家得番1.85 想屌即場算

今晚修記啦

鴨往績輸曬咁濟喎 買唔落

即場啦 10分鐘唔入波都上到1.8

美斯巴今晚要咩

鴨巴1.99變1.84

含大 鄭智同高拉特都應該出唔到

邊到睇

呢個係咩app?

痴撚線 點解唔去啊 明明上場流力 今日有流力？

全北弱陣 紅毛泥了

兩場都主？

天津定含大

Big 6 fake ball
Go for big big ball la

G CHI CHING

卡納瓦羅在上周末的發佈會曾表示，高拉特和鄭智雖然傷愈，但還達不到比賽要求，此役上場的可能性只有50%

上場留力為今場 今場留力為下場

有冇手足仲未考完試

一係上/一係唔上

岩岩完sem

睇過泰仔分組
廢到喊喎
對淘寶都俾佢撚
仲對韓仔 等炒

弱智踢緊汽車咩? 唔係踢淘寶咩?

亞洲頂級聯賽冠軍杯 都係垃圾杯

2場主 100% ball

屌打櫻花 淘寶係頂級球隊喎 咁都和到

我聽晚要考
仲未溫書

會唔會得14個去泰國咁假都信?

姐係帶得3個後備WO

香港仔得返1.84

聽日考微積分
一題都唔識dllm

7m

Retake

咁又係喎冇可能三個後備

賽果佢係和到 1比1
但有睇就見到 全場得一兩腳入到禁區 控都唔掂
全場大人打細路咁 仲要主場都咁
睇好今場至少半格

預咗retake

Thanks 雲爺爺

坦白講 通常越多負面消息既嗰隊都會開到盤

又唔係D 窮撚隊 睇埋陣容先買

淘寶係咩？

有計數機科就係垃圾

呢個app平時連時間都錯

全不後備都係國腳

跟我一齊講 客點輸

廣州含大

和

畢左業
Gpa都有3.4幾
所以果時行差踏錯老豆都無屌得我咁金

好撚後悔讀電子 屌你老母

聽日考Finance爽死 乜9都唔識

你做錯咩事

學霸

琴晚考完科Electrical service 無題識

讀ee 悔終生
civil engine 更稱心

考埋聽日 之後失業

Civil 爽到
入到政府好似有廿幾三十point

死返去溫書了
今晚唔賭錢儲下運 聽日求合格

Thanks

廢車係咁跌水

Charted E 32-44
Ass E 19-27

電子: 乞食

晒銀時笑而不語

我係engine仔黎...

hotelman表示

頭兩場買左無入球二串三
幫馬會鋪草皮睇波

上次都係咁跌水架

全北 淘寶 強陣100%

今日個exam 識得答MC
Short question 一條都唔識
個監考官仲串串貢話
See most of you this summer 😵😵😵

今晚廣州點睇

小組賽剩係輸過比JJ聯
其餘和同贏

我都預左retake

屌訓了
垃圾波skip
小注汽車算

原本去重慶架😂😂😂😂

下半季日職識買啦

廢打廢點買

球探冇左澳博既

執左

屌, 又真wo 今次又jump痴線, 點解次次都迫害我

泰仔下盤x沙田恆大

要了

訓醒希望有$收

可能帶14個精英去

驚就驚全北打和就收貨 等主場先贏

Allin客win收息機會來了

重覆一次

泰仔下盤x沙田恆大
要了

都係想入半大

跟

仲記得巴黎上年決賽對昂熱 補時先入一粒 嚇到我

美巴咁夠port。

半場要了
allin 5000

法甲打法丙

對左

屌allin跟美巴買上盤

啱啱又話汽車 見美斯出泰仔又轉

開左波先補

咁第二場買咩

上盤支持者表示，作客嗰隊讓半一成日都針，特別亞洲波

個個都泰仔....... 又大船

冇啦啦轉哂

我都仲係想買全登撞車

買入球大算

雖然同美斯巴對無好下場
但任性一次

Me 上盤

me too

天津半大都好似幾好

都唔明點解要留力

作客應該要搏入球啦

[member] ［/member]
小注

泰國熱 主力打兩回合 體力消耗唔夠頂
個feel好似高原主場咁

買入球大最怕佢地入左粒之後死守

睇好邊隊

亞冠你估佢唔到。。。好飄忽

似2:1/2:2
全北2個前鋒無出 攻力唔夠

我買下角球算 亞冠唔敢買盤

豬都冇辦法

都係留錢等全北主場

琴日兩場都開主 唔知係咪有加乘

信自己

泰仔變返大船

同路

感覺全北會老鼠拉龜

always

JJ聯係2月21作客泰仔
韓國仲係好撚柒凍既時候
都入泰仔2粒
直屌-1了

上盤補左和 不敗

冇理由同錢作對嘅

驚都未驚過

已有燈水
個feel 似巴塞盤

馬會今日正氣送錢

又嚟

我數下角球算

第2場1.8回到2.05

星期二 正氣日

早左買汽車翻唔到轉頭
唯有等即場補命

本來諗住全北X天津
搞到咁都唔知點買
玩角球算

星期一開下盤 星期二開上

角球即場跟羅巴

我串咗，你可以上7m 體育睇下佢地啲往積

全力撐全北

天津係咁跌

泰仔會攻，全北守但猜波

好難得見美斯巴追擊人

gchi

中飛買佐汽車

上次幫你慳左500k 了

早*

痴撚線晏晝果陣天津仲係2.1 淘寶1.76 代表咩

屌我一早買左 點算好 睇黎要補翻注大注跟美斯巴啦

代表淘寶贏硬

冇玩啦 人地可能100都買唔起

狗會引主

唔諗喇 跟美斯巴上盤

頭2場上盤有無同路

燈水fatfat
支持全北

買返大d主

等即場好過啦

hi

100k 咁少 不了

梅西係邊到

1000博美斯巴捐十萬都少

咪係做福人群又唔好

一定要真飛？？？
要出去不了

眼見6成左右😂

唔理啦 照撐全北

美巴點睇第二場

益巴打

如果真係帶13人去踢.... 睇埋陣算

[member］阿婆都識買 分組首名都豬波

[/member]

fail

收到

其實就唔洗做損人不利己嘅野既
等陣真係開中左

唔好害人啦 馬會先係共同敵人

你句好多後備都害唔少啦 你又講

全北近十場失一球
阿婆都識買了

(話男人冇用？）私影雞colonda 做雞全實錄，有片有聲，仲做埋雞頭，旗下臭雞全公開

睇緊呢個post
如果我贏錢全部叫撚哂黎屌呀

整到咁

咁撚樣衰仲要咁貴
除左第一個其他整得好撚跨

同美斯同路 希望起到機

明明要下盤fake人上盤

1.5?

連登多小學雞係咁

巴打你真識食

我想屌第一個咋
但算啦得個諗字

乜水

得第一個正 識食

全北勁少後備

唔係多後備
係少後備
但大家今次唔敢買

天津落到1.82 呀婆識唔識買

一鋪要左主？

用晒嗰三個後備

唔爭氣咁笑左

係咪冇後備龍

叻 財大可以氣粗 啱。

堅定流

如果個個玩陰招
好似巴皇果場咁
應該會唔夠後備用

上面有官網link

買佐汽車 唔補幫大家燈燈

要天津+1算了

含大點解回咁多

oscar出到?

on9 當有趣

Oscar係咪上海個個？

skip了，無膽

上次跌到就死喎

恆大上場比大連炒3球 往績又差唔多 回正常既

sor 贏多d

又唔撚係贏梗，唔知fake黎做乜

呼籲一下贏到小小錢嘅賭仔 學下乜撚嘢叫發財立品
做埋哂啲損人不利己嘅無謂嘢 意義何在？

恒大果個

勁恐怖

有道理！ 我錯！ 大家贏多d

共同敵人是馬會 齊齊贏錢喇蟹柳巴

早飛要咗客 心up

武里x含大

有冇巴打要含大

大家咁話 但好老實 亞冠難玩過日職

日職正氣

+1

好難講既 亞冠開咩都有可能

全北必勝

super大家開心

次次賭完都要執返d手指

日職都仲ok 日乙就

比班小學雞搞撚到依到一陣柒味
賭都賭得肉撚酸過人

角大

我仲好糾結緊
到底串唔串淘寶

全北超班無得唔贏

時代已變

天津+1

好鍾意呢隊泰仔，次次都4，5倍

半大全大角大

半大角大 一齊數喇喂

跟小注角大

武里主場含大都贏唔到 全北憑咩

仲要拎美欺啲水去撚鳩人

全北勁好多

屌都費撚事屌
中學都未畢業就賭
借學生貸款都賭

打啲野又戇鳩鳩咁
玩埋晒隱藏內容黎撚CD-ROM
好撚核撚突

全北前年冠軍 上年踢假波比人DQ 今年打返仲唔博命

我胃世界第一

光復舊波PO不遠

踢假波
有無source

羅巴呢

輸錢唔緊要唔好輸埋人格
做依d 野真係會減運架

wiki有呀 全北其實幾屈係亞洲

全北出李嘉誠

得一小部份正常
大部份真係賭到破產都唔抵可憐

撞車有陣睇未

即係無信心啦
唔好串啦咁

成班小學雞自己圍威喂同開tg谷有乜分別

淘寶角大有幾多手足？

有分別
依到職乞特別多
奶袋底又特別多
成陣口水味

全北好小後備

屌 原來眼殘

奶袋底 講得好
成日吹棒d大蛇
冇獨立思考

巴打係唔係已經買左全北

呢場真係買唔落手 兩邊都 都係睇下波算

我決定大波串淘寶算

等羅巴屌角

淨係識盲跟
單式同複式都唔知乜柒
有無得收錢都要問
鬼真係好撚欣賞依班垃圾

羅巴出現未

強陣WO 全北

小注天津

其實全北正選唔差。

好多小學雞
真心講句 唔好盲跟人 要自己分析咗先
啱啱見有啲人買咗汽車 見美斯出咗泰仔又想補飛
其實冇乜意思。。。

係

強陣少後備

100%波

agger

淘寶唔似穩 睇往績同近況 唔好比佢名氣呃

咁認真

隻通緝狗

淘大走地大波

多唔多後備先全北

咁誇張咩有

泰仔 好多後備VS 全北強陣

睇人腳都無乜信心啦 要搏
寧吼天津
不過贏國盃賽內訌真係唔識買

實有

E個真, 佢D人腳唔差, 要咁多後備做咩?

睇波算,唔補飛

金仔 屈泰泰高 鳩斬畀佢 搏角大先

我決定屌460二串一半大睇波波算

你起下佢底囉

2場角大啦

借錢就
點輸都好 堅持唔借

仲要日日唔同主人呢下先勁，成日見佢奶人袋底，慘過過街老鼠

想知天津老闆勢力大D定係含大老闆勢力大D

算啦一早買左 如果今場全北贏唔到唔緊要 等下回合到翻全北主場就大大力屌落去補翻數

差唔多 南北各據一方

遲d中國盃要查埋老闆流動資金有幾多架啦

仲記得有人問。點解-1仲高水過-0.5/-1

全北落飛喇

咁打個和了

鄭智同高拉特係咪唔係大軍名單

我都記得
仲有巴打問咩叫away

反贏國直接跳第2場了

1.98直飛2.03

作客都要讓半一, 呢場和/輸埋

番主場仲唔撚球半/兩球 起跳

E場未有陣

梗係許家印呀 同馬雲個啲fd 黎 權健做層壓傳銷only

光復舊波PO預埋你OK？

重屌緊個傻西

全北全北一定得

屌你，唔share咪算，fake你老母，食撚屎啦，

户口得番40$唔想入錢，有冇方法一陣走地番身

DSE完就係咁 多好多新賭仔

唔係home咩 ？定兩樣都有

貼id行乞真係第一次見

兩樣都有
但上次美斯巴打away 就即刻有人問

有咩賭品 就有咩賭運

好像係美c話away trytry，跟住就有人問away係咩。。

出面熱 留返係屋企乞

泰仔踢波好廢 好耐之前都唔知比北韓炒456球

係咪得我買頭兩場半和 2.5s 無入球？

無知一問，以前我會上下舊波lo,點解呢家會變成呢個po既？

利申：純粹好奇

全北出後備龍 今季無出過 小心啲好

以前個個po 高質啲 好多真大蛇

上年作客全北有兩球喎

Allin 客其他啦..... 30倍

今個po大家都好認真 我錯

波po無人推

因為多左好多唔做功課既新賭仔

夠喇

咁講法 大波一定中

唔好問啦再
一日十個人問

艾阿恩 又轉埋盤

2.03

一於咁話

我反而想買客主 博假波

美c隻6號中位置
fatfat

細注好啦。泰仔無想像中廢。一陣踢大巴都唔出奇

變左事後飛區

見到啲人唔理3721 就跟

呢排先賭返,波PO係咩事沉左

長江後浪推前浪
不過依個浪就快消失

呢個真
好多大戶

天津权健：
门将：1-张鹭
后卫：18-张诚、4-刘奕鸣、21-权敬源、25-糜昊伦
中场：38-孙可、17-苏缘杰、28-维特塞尔、39-王永珀、10-帕托
前锋：27-莫德斯特
替补：32-孙启斌、3-王杰、9-杨旭、15-刘越、19-王晓龙、26-刘逸、33-储今朝

广州恒大：
门将：19-曾诚
后卫：5-张琳芃、6-冯潇霆、28-金英权、35-李学鹏
中场：20-于汉超、8-古德利、16-黄博文、11-高拉特、29-郜林
前锋：7-阿兰
替补：32-刘殿座、2-廖力生、4-徐新、15-张文钊、17-杨立瑜、21-张成林、23-邓涵文

要含啦

美斯
有無興趣依家過去

唔好呀 美巴

當時高登都冇咁多傻西

含啦 上場留力

泰仔愈回愈愛

過去推旺左咪又係果班人

都係

無錯
呢個真

其實係到睇 都係搵下隊友 叫下 開心下姐

自然舊底個班會入返黎
到時依班垃圾就無位企

推咗

😂😂

我唔多識波添
都唔望發達只想有本睇下大家屌波
有時真係好好笑

除非有得set pw 唔係都無用嫁啦

頭場大波波！🙌🏻🙌🏻🙌🏻

抵

當佢地9 up 算

美巴不如開個tg一齊屌下波 d傻仔入黎玩野咪踢尻左佢囉

全北上盤x淘寶角大

tg

半大 半同路

出面全世界買韓仔

等我試一次包咬頸

Tg

到時D JER人狗 又會話小圈子

收檔啦仲柒唔夠？ 咩都tg

屌你老母邊撚個呀你 我就係美斯死忠黎

咪on9

汽車上盤串淘大上盤
同路召集區

又可以叫c

廢車

全北一野回左10格

挽留

岩呀

廢車要贏啦，利申下盤

得我

轉左場都會有狗入黎jer

呢場d飛

8.5？

加油秦仔

依沉飛有冇過億

羅巴
睇往積1，2場都9.5b有無得諗

全北 半全場：主客，有冇得諗？

有時唔係有大注先落飛

嘈咩交呀屌你老母 嘈生哂點羊錢呀

美斯就過左黎
自問唔撚係垃圾就過黎

你個名咪歲數

可以人手跳賠率 唔係要d 操盤手把撚

邊到

生日快樂

最後40$發個夢

衝動巴有冇買

下盤

波post拉人真係月經黎 隔幾個月又見到新理由 你個波熱左之後咪又係同一班人 咁唔鐘意返埋高登先講啦

全北+淘寶強陣FULLTEAM

利申:細波+半和

全北真係full team咩

馬會先係最大敵人
美巴都唔係100%羊 服在下下事前飛 真漢子 又無話局你跟
Ps抱住大船必 既心態晏就買左武里 唔好豬

收皮啦 衝動撚

依家下盤先係大船

成日話光復 轉個頭又入黎jer 都唔知咩心態

晏就已經買左

後備龍加個後備前鋒喎

呢d野之前波post咪又大把人做開 果陣又唔見咁講

頭場角大

我理得之前 未撚用過佢個波po 成日入黎吠 見一個block一個

做開乜咩 講嚟聽下

睇泰仔同天津都幾刷角
跟羅巴即場

10.5b x 10.5b

多得呢d係咪都鳩噏強陣既人
明明韓仔主力前鋒都冇出

收到風今場車嘅零件有d問題 會爆炸

連登講強陣信一成好

等即場睇下有冇8.5買

696

生蛇 終於返黎

唔怪得敢多大蛇走出波台 鳩up害人jump

所以咪利申埋比你睇買咩囉
睇上唔睇下
講得強陣就比哂貼士叫人睇路啦
唔通話全北好廢,,一陣勝左咁點算?

上次角米 笑死

好多後備

發生咩事

衝巴今朝係咪針左

係呢度耐果班都知強陣係咩意思啦
你唔知唔通就亂跟?
唔識學下自己分析2隊波既踢法,往績,球場溫差時差,盤路變化,球員

頭場半細

All in gun

收工睇盤落左咁多既

發生咩事 收工就見到美斯要出走

日向巴 戒賭巴預祝生日快樂

呀婆都識買系列

外圍全北啲賠率又上又落 痴線

跟ching玩角算

呢到太多細蚊仔

個個都知 馬會執得啦

頭兩場全大 有冇同路

呢場好古惑

半客

我就係知先識搏你丫
但大把人盲跟 你咁同前幾頁fake人買上盤果隻小學雞冇分別

又回又落…想點

引客

亞冠買大細波角好了
盤路好難捉

又玩走美神

可唔可以講講點解唔買?

廢車又落返

我又唔係大蛇
我FAKE唔FAKE都唔會有人跟我嫁啦
唔好睇到我咁高先得嫁

況且,呢場按道理真係上盤穩喎
佢又無講錯喎

細蚊仔就唔好理佢 你有你贏

簡單講句 賭波賭到勞氣jer住人就一撚定輸錢 唔鐘意唔同路未唔好跟囉 勞氣一定無運行
我以前都成日追擊一舖 又真係輸到甩褲
勞氣就無運 手足平常心放鬆心情先然大錢

問題係美斯巴出下盤 隻小學雞話跟美斯巴買上盤fake人呀

呢下真係最on9 撐唔落

比啲信念

過山車咁

利申 我都成日同美巴對賭

廢車要了

咁佢FAKE鳩人話美斯買上盤
但我講真全北真係強陣喎
不過呢場又好古惑
總知睇路啦

真 一心急同燥就會唔理性咁落注

買大波波算

廢隊對全北

根本全北100%

買左$10 未

呢個真呀 琴晚訓之前鳩鳩下買 唔諗太訓醒又收錢

大家今場都對曬

受教 幾百數抵比(之後要拎番)

利申:唔識睇

點解要用人個名泥害人

大戰開始

今場角大唔到我屌排氣孔(唔知係咪咁打)又點話

泰仔船召集

頭場OK..二場不智

睇波點都要買d既

頭場我個人黎講有保留 所以買大波了

又同美欺巴對左

快d去馬會入錢先啦

請秦國人立即入球

入波未

其實點分係誘盤定咩
我記得之前挪超盃又係 客係咁不合理咁回同轉盤 我個陣就淆左冇大注客 我記得你allin左 最後客勝
有冇咩心得去分真回飛定假回飛？

快角大

2射廢車

秦仔麻煩立即鳩爆低傳中

全北屌打

1:0

Goallll

10

全北西車

goal!!

唉

goal

泰仔 啪啪啪 泰仔 啪啪啪

1-0

Goal

全北今場冇李東國

Goal!!!!!!!!

秒goal....

買緊大波先黎入 冰去多陣再買先

呀婆都識買系列 係咪要出動

外援後備 一換上就

汽車全部土炮陣..
等死
唔見外援

個龍廢

半大叫糊

角要大了

美斯準備又中

就算韓假聯都唔係長期正選 但明明入最多波係佢

今場冇跟到美巴 唔夠信念

好彩買大波姐

下晝係到話全北屈高頂死泰仔 宜家調返轉比人頂入

追主ng?

下盤中

武里高水win 要買

易到賭

半大-1

比多粒

告魯斯係後備

泰仔泊返部大巴先
唔洗講咁多野

Ok

準備笑gel頭了

全北上場仲學人輪換， 笑死人

10同32咪力架前鋒

緊要大炒對家
唔係下場咪慘

1-0仲有充水w

主勝仲有2倍3 派錢

秦國仔叻仔 繼續上

真

全北係時候反cup啦

1730要咩?

全北！

好多gel 頭仔

今日入果D錢又輸晒

琴日頭場劇本黎
完場2-3

除左買fg之外 邊有咁快知

頭場咋喎

買左咩

低水

入左500

唔抵買 又唔係實力超班

1個c都無係咪因為我買左

8.5角大 入一注先

角細應該

Gel頭入錢

咁快叫反cup

避啦

全北反cup扮車叫裸跑中環

感謝 受教了

2:0

幾時話有問題

唔講以為gel頭係呢個po發明

點買1730...時光倒流?

邊場？

又撞車

？

2你老母

勁

死全家啦

又假分？blocked 898

1:1 30" 1:2 67" 1:3 88"唔洗多謝我

2.5大波返黎了

其實報假分開心咩

其實點會比報分呃到 開左通知都冇響過

2:0求入波咋喎，邊到報假

似係

角

通常秒goal啲波 都係一球完場.....

全北妹妹下 俾佢贏啦

咁你下次打返個求字係前面囉

求角

買左冇入球了

睇開波

請參考泰仔櫻花劇本

咁樣呃自己好咩

全北都好盡力攻

仲未有角

7.5高水入角大

仲諗住入多口大

一粒角都無 踢咩波

不了 等6.5

羅巴話中場先buy

屌 買左角大 針

一球落底都無

7.5

秦仔好廢，全北應該追和唔難

真假b come?

主勝仲有2.31
真係咁差咩

廢都1.0

等全北高水ng

又反手

含大去馬

廢車禁屌緊

@4 ng g 博下

全北好流 其實泰睇落唔差

主和上盤半大

Gun

禁屌緊喎 好難高水

求刷角

角大已死

㩒屌唔入就被入

角大死左啦

上到5.0先try try

Try try

有排都未90分鐘 未驚過

泰仔NG
泰仔淘寶全細

快啲出6.5

似全北俾人禁屌多d wo

秦仔踢開防守俾廢車禁屌好奇口手

入定一注等半場再睇月竹

1c

1-0 C

屌左注反cup了

邊個刷角邊個贏

又上返8.5/9.5

大船就係要黎沉
OK?

淘寶？有無人同路

批准

天津同恆大都出晒3個外援 應該鬥攻

車毀人亡

力頂7.5s

異時空同位體

淘寶=A貨

練心

廣州恆大多觀眾

7.5s 都敢入

角細真係好on9

加油 準備買7.5b

天津半大 有冇人

半大比角

等多陣補返注7.5B 蝕小小水比狗會囉

車利4c完場仲有陰影

也

Welcome back

7。5出黎了

兩隊中國波 點買

等6.5B再考慮.除非星巴出現救世界

大家7.5s 無落底機會 全北太流 泰仔認真踢 中埸妹多 高水7.5s可入 (9up)

屌你傳不過黑人 倒掛唔係踢波踢中人哋個頭 都無牌

廢車刷角啦屌

比盡七角完場

2場要主？

天津含大請立即入球

等緊6.5/5.5

含大半大

含大角大好嗎

半大快撚啲整多粒

泰仔仲2.11 win. 派錢。？

唔好啦

係呀快啲買

恆大2.5s

含大1c

咪玩啦

星星買杯啦，杯硬

同路 上

今朝就槍林彈雨
估唔到下午又黎過

唔刷角點入波阿？豬閪！

上呀含大！
半場大炒

反cup 的節奏
禁住屌泰仔

含大半大唔該

泰國力頂

想多左

6.5b

全北cup
淘寶贏

6.5b 終於出現

未足水

Pato冇事發生

diu 我車

快cup la

1.85 就入

汽車半細又gel得

頭埸

含大火焰刷

射7中1